阿辛斯奧係當今最強年輕球員

又扭得 又有走位 又射得
係都皇嘅未來核心

Push

未來核心係賓施馬

agger

ching sic ball

兩隻賤疤悄悄留下負評

問過連加特未？

saul都有得比

24歲仲年輕？
直頭最強當打球員啦

拎硬金童獎啦，定拎左了

好驚俾皇馬天價買走

2worbi?

麥巴比

問過E和脾未？

佢96喎

福勁d啦

唔拿好過

吹大咗
呢球波siuma都射到

西班牙嘅後生仔真係好好J

咪又係比德國c隊屌打

SiuMa同現役大部分球員比都超好多班啦屌
下下拎SiuMa出黎比

Mbappe,Loftus-Cheek,Dele,Saul